有冇試過頭痕到半夜醒左？

經常半夜4,5點個頭痕到醒左，一乾又痕，一r個頭頭皮就像雨下 可以點

蘆薈啫喱做保濕 臨訓前用

鳩痕就有

頭皮多每日make me cry